［醫學難題］點解東方人普遍都係白

同非洲人、南美人比較，東方人普遍都好白，其實係唔係同食得多白飯白米粉等白色食物有關？

你落農村睇下有邊個白？
城市人曬得少先相對上比較白

屌 無撚腦

應該樓主啱

人類東方白粉麵飯為主食

唔通白人又係食得多白野先白?
黑人食甲由多所以變黑?

我巴西架碌柒夠係香港大啦, 咪又係咁黑

搽好厚粉底所以白

好蠢 唔想同依啲人傾計

曲到

難分曲與直

好撚多on9

戇鳩唔緊要
但仲要死撐先難頂

你咪最無腦囉

見到東方都知咩事

你真係好叻叻
點先可以好似你咁叻仔
係咪食多啲白色粉就會好似你咁醒目

都有晒唔同size啦 都唔明？

睇埋東方先有用

有

可能搽得多粉底

柒到唔敢睇 我好人啲放低條link

篇文肉酸到打冷顫

你都係摺埋啦屌

好波